頸義士上庭判刑時 可否一人一信寄去法庭求情

班仆街想告佢謀殺，如果破紀錄有數十萬封信，我希望可以少少感動法官，唔想佢坐數十年

遺書都寫埋，明顯係諗 「七生報國」
山口二矢

求情理據係咩 黑警抵死？

會盡做,雖然無咩用

其實沒用，只是讓寄信的人自覺有出一分力而已

林奠政治決定失誤激發人民反坑
一而再再而三不聽和平訴求
迫使人民走向激進
警察行使權力過大 濫捕濫打 執行私刑
引致同學對社會不公的情緒放大 電光火石間做錯決定

咁樣求情ok???